---
author: "Johnny Gouvaert"
tags: ci
date: 2019-10-02 12:53:09+02:00
---
Corto El Presidente, a déjà préparé l'amphi club info, on imagine le faire le Mecredi 16/10 vers 18h30. Au programme, setup une boîte mail avec redirection, utiliser Unix, faire du ssh, utiliser git mais aussi lacet et autres informations !
En gros utiliser les outils proposés par Polytech.


**Projets : On se concentre sur le MMO, programme en POO**

BRAINSTORMING !!!
Futur POST APOCALYPSE avec des elfes !!
Sur le campus, les IAL ont transformé l'Humanité en vache, heureusement les IMA avec leurs compétences uniques leur permettant de se reproduire avec des robots sont immunisés ! Et doivent abattre Meuhhhhh'Riel la reine des Meux.
  - Personnages
    - Races
      * Elfe
      * Panda
    - Classes
      * TANK ! Deux Canon et des chaines ENORMES !!
  - Monstres
    * Benoit
    * Vaches
    Faire de L'IA pour les monstres (des IALegère)
    Les montres drops des items
  - Equipements
    * Armures

Début du jeu en E301
Il faut sauver chacun spé; une fois sauvée on gagne une capacité, GIS, analyse state de l'ennemi, GT faire des murs.
Fin, le TREX sauve le monde;
On part sur de la 3D isométrique en mvmt libre (genre Biding of Isaac).
